聽日可以有緣見到大師 一定要請他吃全蟹宴

佢個樣好慘
聽日一定要安慰下佢